Необходимо разработать веб-сервис и оформить его в виде приложения для linux:
- Веб-сервис самый простой, например на запрос ping отвечает pong, выдает текущую дату и время - на выбор кандидата.  
- Веб-сервис должен запускаться из standalone jar, без использования application server. Мы рекомендуем spring boot (http://projects.spring.io/spring-boot/), но кандидат может выбрать что ему больше нравится. 
- Результатом разработки должен быть пакет для инсталляции, то есть некоторая сборка кода и инсталлер, после применения которого сервис запускается на linux, и оформлен по стандартным практикам linux: исполняемые файлы, логи, pid-файлы лежат по стандартным директориям. Сервис должен запускаться автоматически при рестарте сервера. 
- Кандидат может использовать любую версию linux (какая ему удобнее, deb-based или rpm-based), любой формат поставки сборки и любой инсталлер (написать самому или использовать готовый). 
- Кандидат должен предоставить репозиторий кода на github/bitbucket с кодом самого сервиса, сборочного процесса и инсталлера.
